一人一首前奏已經好正嘅歌

一路向北
前奏一播就起雞皮

自我安慰 古巨基

勁正

幾好聽

晴天

貼埋link

周杰倫好多前奏都好正

打上花火 前奏好正

琴：富士山下

結他：普通朋友

琴：獨家記憶
結他：愛我別走

Lisa首「炎」

借火

風再起時

Sf9嘅所有歌

騷靈情歌

張敬軒 PS i love you

只知感覺失了蹤

muse panic station

願榮光歸香港

Hotel California

月球上的人

一切還好

馬賽曲

突突突 突突 突突(長音) 突突突 突突 突突(長音)

時代巨輪

七里香

義勇軍進行曲

Love song - Haunt

Right Here Waiting

笑忘書

Freekn you

給我一首歌的時間

不了

520～13～14～

夜曲
半島鐵盒

怎麼可

五月天 知足 鋼琴聲

Swing - 煙花

黑夜不會來

夜曲

十分愛

登登登登登登
登 登登登 登登登

東京熱

周杰倫 夜曲

弱水三千
金剛圈
New Light
Slow Dancing in a burning room

儂本多情

綿綿

I don’t love you 都係

[拋磚]有咩歌一聽前奏已經打動左你？

唔好再開一樣既post

斷了的弦

近未來

成1年前
可能樓主想睇下有冇新歌呢

Every time I close my eyes

時光倒流一百年

God knows

Shine on your crazy Diamond

Gogo power rangers

夜的第七章

一絲不掛

拉

黃金入球

鬼怒川

之前有人講過講不出聲

正

If You Leave Me Now - Chicago

Level5 judgelight

真
楓
夜的第7章

海浪

紅蓮の弓矢

Seid ihr das Essen?
Nein, wir sind der Jäger!

Stairway to Heaven

仲有thats why you go away

金剛圈

Tchaikovsky violin concerto

聽下啦

今期流行

base: 心急人上

Stairway to heaven

一聽到粒G音就係雞皮

守望麥田

紅蓮の弓矢

Happy End
夜夜夜夜

相愛很難

光輝歲月

有心人

鳥之詩

胭脂扣

不死傳說

何以.....

早班火車

暗涌 真係好有暗湧feel

夜曲

其實好多周杰倫的前奏好聽

Welcome to the black parade

赤城千葉

李友廷 誰

海闊天空

好懷念10年前去M記溫書成日聽

我個名

ptn, fof

不能說的秘密

她說

告一段落

大哥

是誰留下負皮!

一定有careless whisper 同the final countdown份
呢兩首絕對係世界上最多人唔知首歌叫咩名但都聽過個前奏嘅歌

Piano都好正

阿仔呀 你唔返學我唔話你呀 你唔好日日喺度HIGH HIGH嗰啲化學嘢 口水就HIGH到上額頭 唏好心你學嚇你老豆我呀日日喺度捽碟
搵番多少錢有門手藝 咁就算你將來界女都界得應啲呀
有錢就界天鵝肉 若果你冇錢你就界豬腩肉架啦
你睇下我日日返工係咁捽碟係咁捽碟搵雞碎咁多
啲女喺我面前咿哇鬼叫 波濤洶湧幾爽呀

珊瑚海

初戀殘酷物語

瞬間センチメンタル

天水圍ganggang

周杰倫 夜曲，前奏好撚正，但唔撚中意佢rap依首歌

ZARD

あなたに帰りたい

段solo 真係J到出哂血

Comfortably Numb

A sky full of star

Whiter shade of Pale
Careless Whisper

Children song

師兄聽開啲咩歌覺得呢隻歌咁平淡會好正?

喺街我未試過有一次完整唱得完一次

用呢首嚟比可能有啲唔同

但的確最扣人心弦

灰色軌跡

主旋律

陰天快樂

進巨op2

一聽到就開始想唱 不過冇得再聽live

一生所愛

唔知點解諗起龍族log in 畫面首歌
聽到會起雞皮
有冇人知我講咩

Bohemian rhapsody

揸緊中指

終於有人講

Black parade

春秋 不吐不快

時光倒流一句話

Tokyo hot

radiohead - jigsaw falling into place
sodagreen - 包圍

何以

今生不回家

JAL 565
自得其樂

夜機

細個嗰陣唔識嘢，聽段intro已經覺得好正但首歌好長，結果彈結他淨係練intro，後尾聽番成首歌先知段solo都好正。

咁我又真係唔係聽好多歌
聽黎聽去都係個幾首
不過我又唔覺得首歌平淡
起碼我聽係覺得正
咁師兄你有冇咩好介紹俾小弟見識一下

Everglow - Coldplay

RE:I AM-aimer

是但求其愛
用eason把聲入奏係冇得頂

外國歌我覺得alone pt2 ,play, rockabye 都好正
日本聽開屎 only my railgun,魯魯修隻colors
香港歌一定係榮光 聽到作為香港人嘅自豪返哂嚟
國語歌 一路向北個引擎聲 給我一隻歌的時間 夜曲 黑色毛衣

我而家去學吉他，其中一個原因就係佢段solo太正

no scared one ok rock
個人覺得One Ok Rock 入面intro最正嘅歌

開到荼蘼

煙霞

死喇喺連登讚鬼滅

前奏喎師兄

d t, l, ~ f m r d!

Soledad

孤島人

LM

一聽就想喊

俾負評啲人係咪搞錯咗前奏同主歌副歌

告別 - Matt force

好鐘意the final countdown

你問我歌我咪答番你歌
你又問番我前奏

說了再見

屌主題係前奏 自己睇#174啦

夜夜夜夜
演員

雖然佢講一人一首

我們萬歲

師兄識貨

艾菲號都正

Tunak Tunak Tun
Across The Universe

開不了口
東風破
最後的戰役

佢以前啲歌真係好正

是我的海前奏都好正

千里之外

我點練都練唔熟段solo
睇嚟要多加心機

一聽個鋼琴聲就好鍾意
再加埋家駒把聲同後尾段solo
完全唔明點解當初推出嗰陣會紅唔起
要等家駒死咗之後先紅

if you

Rachmaninoff Piano Concerto No 2

前奏係唔包歌詞 如果你講紅蓮華個啲一嚟就副歌

你講話炎係前奏已經好正其實咁平淡嘅歌點樣一聽就好正

屌

Mr.curiosity

第一次聽 正

孫耀威 思前戀後

以父之名

第一時間諗起依首歌

咁我個人真係覺得好聽
都係個句啦
因人而異啫

rachmaninoff pc2

弱？

The Dogs - Every Breath You Take

全日愛

人來人往

馬路天使

藝妓回憶錄

電玩男

其實如果你話Lisa啲前奏好聽不如講oath sign , crossing fire會仲吸引到一般人 不過oath sign成日覺得佢入主歌變咗樣所以唔鐘意聽 不過前奏幾正

登登燈登登燈～登登燈登登燈～
Wake me up when September ends

夢中人

唔小心負皮左
幫推
我鍾意 來同行，看見嗎

學咗smoke on the water 未
學完可以去琴行表演下

Mr. Children- hanabi

等我聽下先

Only you can take me取西記

Milabo

Nirvana - Smells Like Teen Spirit

親愛的幽靈&粉碎糖果屋

數碼暴龍01 幾首

愚公

國歌好難拎黎比

still dre

豆腐宅急便

反方向的鐘
晴天
以父之名
一路向北
夜曲
夜的第七章
花海
七里香(前奏，間奏，尾奏都正)

可愛女人 冇人講?
小學到而家一聽前奏
停唔到

Adele - someone like you

Numb

阿李 - 自由，天真，爛漢子

酒杯敲你個頭

Hell freezes over 隻碟個錄音真係正到出水

呢隊 首首個前奏都好正

歌唱祖國
義勇軍進行曲

Woo!

明年今日

識貨
不過唔係歌

講不出聲都冇人講？

貼埋LINK

開頭個Bass

男孩像你

吉他個solo 同後面Bass + 敲擊樂個啲效果真係試出套音響合唔合格

夜曲？

With The Will

呢首同Jo3 果首都係好正

都一樣

Sweet Child O’Mine

有了你

讓我想一想

Brave Heart

這些機會不是屬於我的

mcr black parade

命運是你家

When I was a young boy

發現號

Under the bridge

RubberBand- 孤島人

演唱會版勁正！

東京百貨

正想講 每次一起呢首都起雞皮

入嚟就係睇有無膠講

eason 黑夜不再來

時代曲都冇人講 ？

啱啱想講

吳雨霏︰我本人

Omg 好耐冇聽My chemical romance
中學成日loop住溫書 好熱血沸騰

20年前已經係試音響嘅指定歌之一歷久不衰

你阿媽話痛

Ching sick ball

星塵冇得輸

聽三粒音已經想喊

突然發生的愛情故事
起雞皮

個前奏可以聽一日 講真

一定有富士山下份

美麗之最

周國賢 - Children song

告別我的戀人們

古巨基好多前奏都正 漂流教室 告別我的戀人們

人來人往
未來見

4AGE 做前奏

未來見

一個女人和浴室

November rain

魔法少女小圓ed-magia

YUI - Again

Butterfly 數碼暴龍

講不出聲

嗰段結他超正

Nobody’s Home 嘅live都好正

榮光

未入黎已經諗呢首

清識波

neon

眼睛不能沒眼淚
right here waiting

Craig Armstrong 嘅 If You Should Fall
唔係歌，只係音樂，每一次聽，我都諗起周椊樂爸爸媽媽 下面有link。

時間的初衷

永遠飛航模式

義勇軍進行曲for sure

識波

天與地

黑洞

明明他已離開你

幻愛

merry christmas mr. lawrence

Take on me - Aha

龍珠GT OP

直到世界盡頭

Mr. 愛你

最終幕 推銷員之死

依首係超正
諗起下面個改版，一樣咁正
但竟然冇乜人識

弦～ 斷了的弦～

傻女

止戰之殤嘅鉛筆聲
將軍嘅阿伯捉棋聲
自導自演嘅響鞍聲

餘震

G note

園遊會優美甜蜜回憶既旋律

greensleeves
隻歌一出 考試的壓逼感出晒嚟

Vinushka

viva la vida

三年二班

Sonic youth

好乞人憎嘅Lady Gaga

Speechless

老歌迷喔

數碼暴龍op1

林家謙 一人之境

Lonely Christmas

梯田同懦夫都勁正

Last summer whisper

黑暗中漫舞

tears don’t fall

鬼滅之刃

直到世界的盡頭

日本 80年代嘅City Pop真係好正

Viva La Vida
Yellow
The Scientist
Knight of Cydonia
Time is Running Out
Money for nothing
Bohemian Rhapsody
Radio GaGa

X Japan 紅

X Japan Rose of pain
巴哈

隔離

不吐不快
塵埃落定

the phantom of the opera

黑暗中漫步

老鬼：一生何求

星塵

霍元甲

Simple plan - Crazy

粉碎糖果屋

寂寞的怪獸

仲唔係
Stairway to Heaven
Sweet Child O Mine

扮撚哂野咁

don't wanna lie

19歳のひとり言

Careless whisper

正想講次次聽到SONO CHINO SADAME都會唱埋一份

慎原敬之
もう恋なんてしない

中村雅俊
恋人も濡れる街角

蒲公英先正
撞得好靚

雨下一整晚

歲月如歌

Yellow - Coldplay

Plastic love

歐聯主題曲

Gundam seed-Realize

我多喜歡你，你會知道 個intro

Din don don donki ~~~~

沒有共產黨就沒有新中國

熱血曬

We are
好想去一次live

Teenage 都好正

slow dancing in the dark
每次一聽會起哂雞皮

Lm

下一位前度

腎仔cover嗰版本好正

六月

蘇打綠 我好想你

呢首前奏特別鐘意

年輕的茶餐廳老闆娘

仲有エソラ

進退kolor

得前奏好聽

無間道

仲有Your Song

共同渡過
夏日傾情
爆裂旋風
榮光

The man who sold the world

富士山下

即刻諗起去外國旅遊嗰陣味
可能縱橫四海同一年出

仲有disenchanted

突然發生的愛情故事

明日晴れるかな

張國榮新嗰首春夏秋冬
聽到前奏，即刻㩒咗download

Iron maiden - the trooper

腎仔首星塵

刻在我心底的名字

時光倒流二十年

Sing for Absolution
Btw 巴打good taste

何韻詩 - 忘

聽過live就成個feel變哂

Remaster版 the man who sold the world好啲

呢首都無？
We are X

龍舌蘭

Daca Joins - 海浪

碌到#21 終於見到有人講

哪裡只得我共你

國歌

大英帝國

碌咁耐都冇

Time-Pink Floyd

完全感覺Dreamer

就係諗住隻歌㩒入嚟

#21先有人講

Smoke on the Water

Sweet Child O‘ Mine

屌 呢首都好撚正

病況

Rubberband - 阿波羅
陳奕迅 - Lonely Christmas
Coldplay - Everglow

Stockholm Syndrom

Jo!!!!!!!!!!!!!!Jo!

要非洲版

Paradise -Coldplay

JoJo世界第一

Hallelujah - Messiah

curse

колыбельная

周杰倫 半獸人

唔計政治嚟講，個音樂都係好正

Eminem Lose yourself

睇親都想喊

東涌日和

鋼鐵是怎樣練成

Everglow 依個版本最正

Dancing with your ghost

喜歡戀愛

好正

五月天 倔強 2020 Live 版

Chaosmyth
完全感覺dreamer

Da dada dada dada~

仲有I’m not okay

巨人第一季

家明

起來。。

踢出我天地主題曲

無人講咪你講囉

Mr.Children - HERO

困獸鬥

有冇人識

On9

點解平淡唔可以正一定要勁激昂紅蓮華咁先得？

Live版係試曬高中低頻 人聲 樂器 音場

紅蓮華邊到有前奏

金佩姍 - 一代女皇

Given up

Cliff of dover - Eric Johnson

萬能青年旅店嘅"秦皇島"

好正，呢首無乜人識

雨中的戀人們
唔知仲有冇人聽

呢首個前奏不得了

Muse 識貨

RB 零度聖誕都好正

活著viva

呢個真

careless whisper

基利亞姆？

留名ussr國歌

星矢

蝸牛

dreamer

草東沒有派對
張專輯每首歌既前奏都

Tokyo hot theme

人妻的偽術
沐春風

夏樹

瑪奇首登入歌

Faded
Without you avicii

居然冇牙牙牙
led zeppelin the immigrant song
仲有當年情 依家睇韓國綜藝仲成日用緊

段前奏靚到

山下見

Piece

進擊的巨人

西野カナ Dear
西野カナ 君って
西野カナ If
西野カナ 好き
宇多田ヒカル Stay Gold
宇多田ヒカル 桜流し
宇多田ヒカル First Love
宇多田ヒカル Automatic

仲有 西野カナ Missing You

巴打識貨

願榮光

Yellow

One ok rock- I was king

一睇標題就諗起一路向北，點知你內容就講咗

Blackpink 全部

勇悍17

instinct of sight - 過

Merry Christmas Mr Lawrence
個前奏超正 但首歌好shit唔知唱乜

槙原敬之 もう恋なんてしない

人中個首baka mitai

Jojo啲歌差唔多首首都係聽落怪怪地,但越聽越有feel,尤其是jo3第二首opening,最後打爆塊鏡嗰度熱血到癲

How would you feel
Canon in D
不為誰而作的歌
失戀太少

上面結得婚

天地會

每次聽到都起雞皮

黑夜不再來！

講Muse梗係Hysteria嘅bass intro

Faye Wong 彼岸花（2000）

eric clapton layla

張敬軒首大開眼戒

jeng

suede - beautiful ones
Bag raiders - shooting stars

炎炎消防隊個首inferno啦

成班垃圾

我揀張國榮
《怪你過分美麗》

搭單
Sweet child o mine 嘅 slash solo

彳亍

LMF - 返屋企

李友廷—直到我遇見了你

你老母扮撚曬野？

文迪蘇傑呢～
文素基治呢～
文迪蘇傑呢～ 叮
文素基治呢～轟！
還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌

張敬軒—hurt so bad

no game no life op鋼琴前奏

正 呢首係佢成隻碟入面我既飛佛

new born個intro

Runaway

水星逆行

White reflection 無盡華爾滋

勁好聽囉

鋼鍊FA首again

2084

逸後

時間的初衷 周國賢，恆仔

願你今夜別離去

無人講耿耿於懷

半島鐵盒

誰

清識貨

咁多拉打迷竟然冇人講呢首

That’s why you go

個結他Intro正到

燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈
shut up shut up shut upppppppppp

你指尖躍動的電光，

是我此生不滅的信仰，

唯我超電磁砲永世長存！

Wake me up - Avicii

等到咁耐先有

可惜樓主唔識貨

get over

Deca joins 海浪

鄭少秋歲月無情

識貨 呢首好sidetrack

張敬軒 - 酩酊天使

love psychelico - last smile

木紋

My iron lung

認真答你 mama先係

好鍾意果三下火柴聲

和你飛

西湖沒有中秋

pink floyd 好多隻都好正

New Order-Leave Me Alone

蒲公英的約定

seed 系列啲歌首首都好正

幾耐無聽過

六呎之下

好撚熱血
雖然好撚嘈

識貨

真係幾鐘意佢地
但有時聽耐左搖滾
會心情好憫憎

Aimer - 六等星の夜 Magic Blue ver.

Best ever

70後既一定係呢首

得啦得啦得啦

Endless rain

最鍾意嘅歌
聽到I used to rule the world 已經起撚晒雞皮

Somebody to love 同
Bohemian rhapsody

見到張圖已經正皮咗

Y

Mother Fucker

Queen

好耐冇唱過 唉

Eye Of The Tiger

愛的故事上集

披星戴月

MV都好

小步舞曲
陳綺貞

好耐冇聽人講my chemical romance

What Makes A Good Man?

Somebody's Watching Me

The Final Countdown

有咩廣東歌既前奏頭幾秒個編曲已經好吸引

委內瑞拉呀

Eason: 龍舌蘭 沙龍 人來人往 阿牛
林家謙：拼命無恙 下一位前度 一人之境

仲有好多rubberband
例如舊啲嘅 發現號 Simple Love song 阿波羅小涼伴

最新嘅有孤島人 百毒不侵 城市當代配樂團
呢啲都係J 個intro已經夠

One ok rock-完全感覺dreamer

あの夏へ

hunter×hunter op『早安 おはよう』

冇前奏

屯門勿動

Roundabout

連登基本上一有po講起姐撚
好快就會變成懷念佢以前啲舊歌

邊城，雖然唔知係唔係抄返嚟

呢首歌真係好正

charlie brown
The scientist

黃金時代

Toe - goodbye

dear jane真係冇咩邊首歌個intro係差
2084個intro真係好正

一聽前奏都FEEL 到好浪漫好感動

一播就諗起
「你條女係雞 三萬蚊 過夜」

一聽前奏已經覺熱血

越吻越傷心

和你飛 就算唔提抗爭 佢都係一首好歌

How about

無可能漏左呢首

無可能漏左呢首（更正）

never gonna give you up

Rachmaninoff Piano Concerto no.2

tkm都好撚正

Madness

Cyaegha - USAO

后會無期

周國賢 今生不回家

aggertkm my 飛佛

周國賢 星塵

我鍾意佢以前痴線佬

呢首其實成首歌都係前奏

一場誤會
喜歡戀愛

多謝推介，好正

夏娜

我本人一起前奏真係起雞皮

新鴛鴦蝴蝶夢，個前奏唔錯

F91

反高潮

目黑

想太多

Once upon a time

夜曲
生如夏花

endless rain
此po已完

周國賢 - 天馬行空

muse fans unite
map of problematique
dead star
plug in baby

we'll carry on, we'll carry on.
And though you're dead and gone, believe me
your memory will carry on!!!!

溫柔

好耐冇唱 係嗰陣終於明白點解聽一首歌會聽到喊

The Verve - Bitter Sweet Symphony

一天一點愛戀 梁朝偉

I don’t wanna miss a thing

雪花抄

旁邊第二排的架想就有了

不死傳說 每次聽完都好有動力做野

コンプリケイション rookiez is punk'd

唱到一半就喊，唱唔到成首

Mr. Children — Himawari

話說而家仲有冇人識Mr. Children？

風箏

蘇打綠既 我好想你

Metal撚

諗起嘅好多都係Eason
上面講咗好多我廢事打多次

不過Johnny Cash嘅Hurt真係冇得輸

all i want for christmas.....is you

披星戴月
獨家村
殺死我的溫柔

Painkiller個drum intro

前段好正

Metal好多intro都好正 點數得曬

人如其名

重覆左 自

天元突破呢

嘟嘟嘟嘟嘟。 嘟嘟嘟嘟嘟

仆街啦 反而睇鯊魚先知道
同埋鐘意呢首

你真係咩genre都有聽

玻璃之情

五點鐘去天光墟

Alter Bridge ching點解會冇Alter Bridge

平時返工搭車真係太無聊 唔理大路定偏門乜都聽下
Grindcore
Stoner
DSBM
Funeral Doom

You name it

Rain - Rainism

聽AB一定係聽Blackbird

我聽得唔多Alter Bridge，但係呢首堅正

最近聽太多pop，循例放返首old school少少既metal野上來
全盛時期既Geoff Tate真係無得輸

Pretender

認真，同霧之戀嘅前奏就好撚似

正想講呢首

MLTR

3:56嗰下

Coldplay yellow
當年好鍾意佢哋

演唱會版好正 聽到起雞皮

多謝你欣賞我
其實now you see me都好正的

每聽一次都起一次雞皮

Boyzone首words

龍族我諗起

只想變木偶 跟娃娃挽手

Green day
Kill the DJ

呢個至岩

技利非常好既vocalist
但係唔知佢咩事，之後跌watt跌得有少少勁，我唔覺得純粹係因為老

個幾下鼓聲每打一下
就起一次雞皮

香港護法戰爭

是我的海前奏一入
個人就準備沉落去

近期有致明日的舞

Echoes

Janne da arc首月光花
個小提琴真係正到

成首歌最正就係前奏

佢地首首歌都好撚正!!

呢首叫不屈進行曲

My heart will go on

鋼琴奏起，就好似觸碰到心靈深處咁

愛如潮水
當年情

綠袖子

愛與痛的邊緣

Almost easy

九成都係mk歌
連登仔眼界闊少少啦

有乜高見

是我的海 蘇打綠

Hurt so bad

肥媽有話兒

hotel california

Bittersweet Symphony

長城
成分鐘

識野

我都真係好鍾意哩首歌🥺

九澤cp 陪在你身邊

Old school d呢首都唔錯
ダンシング ヒーロー 荻野目洋子

飄移

越夜越有機

One more time

舊街角
第一次聽係係屋企電視果啲勁歌金曲果類野
淨係個前奏已經吸引我坐定定聽曬成首歌
之後中意埋連詩雅

Break down break down

Let the voice of love take you higher

一聽就尷尬到打冷震

You can check out any time you like
But you can never leave

on9 panic station 已經係muse 轉咗style 後嘅歌 差咗好多

lm

艦隊
I don’t want to miss a thing

尷你老母

極樂淨土

縮返入你老母個閪度啦

take on me

咩垃圾噪音嚟

ONE OK ROCK - I was king

逆流之歌

蕭亞軒 - 突然想起你

命運交響曲

個前奏聽落同天堂呢兩隻字好夾

呃正皮

唱唔哂 次次都眼濕濕

不吐不快

卡通噪音就咪贴

残酷な天使のように
少年よ 神話になれ

好似好撚毒又old school

怒人 答我

youtube揾唔返 有冇人upload返

等你下課

Christy

東德國歌

沒有人

吓 1JO個首先最好聽喎
SONO CHINO SADAME

stairway to heaven

我邊一句話依首唔好

New York state of mind

富士山下，一絲不掛

嘩屌 呢個正

Crossing field

殘酷天使

巴打識貨

贴你老母支那狗

點會無
In my place - Coldplay
21 Guns - Green Day

EXO 夢回暮夜 Walk on memories

張敬軒 追風箏的孩子

任然 飛鳥和蟬

蘇打綠 我好想你

八三夭 想見你想見你想見你

Hotel California 屌打

Don’t Believing

我都好鍾意呢首

巨商登入

再殺一個人

Your latest trick

五月天 亂世浮生

IU 所有歌

屌 好正

次次聽前奏都好唏噓，不過聽到最後又釋咗懷

起來~不願做..
一聽己經起哂雞皮

冷門小小,外婆我都覺得好正

晴天仲要係周杰倫詞曲編唱一人包辦

入到黎就係要聽呢首

一聽前奏就已經大概知條片講咩

貼你老母咩支那閪

YoungQueenz, NOLY-翡翠

收撚皮啦

一定係呢首live

Slow dancing in the dark

《進擊的巨人》所有op（除咗red swan之外）

My only one

自遊

周杰倫夜曲 前奏聽極唔厭

You shook me all night long

誰的老母 性感很多人call

掟晒佢哋出火車

x Japan blue blood

Post Malone- Circles

一番星

成琴身家輸曬 老婆仔女都冇埋

係勁正

X Japan - Without you

Just communication 竟然無

re:make

睇咗10幾版終於有人講ラブ．ストーリは突然に

Stone Roses - Love Spread

斉藤由貴 - 卒業

X Japan 紅(violin intro ver.)

小提琴個聲真係聽到打冷震
.
.
.
.
.
.
Btw nobody can replace hide

Trust you

刺鳥 FIR

成個post夜曲出現左幾多次
明明前奏只係副歌既旋律，有冇解釋到點解可以咁吸引

依首冇得輸

David bowie

black parade

我揀呢首

Laaaa li la la la li li li la

好激昂好正好戰爭

其實一般

The Classic 個OST
사랑하면할수록

04好多正歌

啲聲效都好正，特別係變身

Last element

FMA： Sid - Rain

原來2/3都係前奏

月光花

變色龍
拉撒路

浴室-deca joins

kinki kids
Ai No Katamari

聽多句
呢隻碟
特別係呢首同佢隻大碟
真係佢嘅swan song 嚟
睇下歌詞就明
差唔多七十歲
都寫到呢啲歌
都唔只可以用天才嚟形容
Beatles同級㗎啦

Mad

bios